有無人驚變老

驚老左走哂樣同多病